# Chinese (Simplified) translations for Haberlea.
# Copyright (C) 2026
# This file is distributed under the same license as the Haberlea project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Haberlea 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 07:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-07 07:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

# Common
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

# Header
msgid "Haberlea"
msgstr "Haberlea"

# Settings - WebUI
msgid "WebUI Settings"
msgstr "WebUI 设置"

msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

msgid "Host Address"
msgstr "主机地址 (Host)"

msgid "Leave empty to listen on all interfaces (0.0.0.0)"
msgstr "留空表示监听所有接口 (0.0.0.0)"

msgid "Port"
msgstr "端口 (Port)"

msgid "Authentication Settings"
msgstr "认证设置"

msgid "Enable Login Authentication"
msgstr "启用登录认证"

msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Settings reloaded"
msgstr "设置已重新加载"

msgid "Language will be applied after saving and refreshing"
msgstr "保存设置并刷新页面后将应用语言"

# Settings - General
msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

msgid "Download Path"
msgstr "下载路径"

msgid "Download Quality"
msgstr "下载质量"

msgid "Search Results Limit"
msgstr "搜索结果数量"

msgid "Artist Downloading"
msgstr "艺术家下载"

msgid "Return Credited Albums"
msgstr "返回参与专辑"

msgid "Skip Downloaded Separate Tracks"
msgstr "跳过已下载的单曲"

msgid "Ignore Different Artists"
msgstr "忽略不同艺术家"

# Settings - Formatting
msgid "Formatting"
msgstr "格式化"

msgid "File Naming Format"
msgstr "文件命名格式"

msgid "Available variables: {name}, {artist}, {track_number}, ..."
msgstr "可用变量: {name}, {artist}, {track_number}, ..."

msgid "Album Folder Format"
msgstr "专辑文件夹格式"

msgid "Playlist Folder Format"
msgstr "播放列表文件夹格式"

msgid "Track Filename Format"
msgstr "曲目文件名格式"

msgid "Single Full Path Format"
msgstr "单曲完整路径格式"

msgid "Enable Zero Padding"
msgstr "启用数字补零"

msgid "Force Album Format"
msgstr "强制使用专辑格式"

# Settings - Codecs
msgid "Codecs"
msgstr "编解码器"

msgid "Codec Options"
msgstr "编解码器选项"

msgid "Enable Proprietary Codecs (MQA, etc.)"
msgstr "启用专有编解码器 (MQA等)"

msgid "Enable Spatial Audio Codecs (Dolby Atmos, etc.)"
msgstr "启用空间音频编解码器 (Dolby Atmos等)"

msgid "Module Defaults"
msgstr "模块默认设置"

msgid "Lyrics Source"
msgstr "歌词来源"

msgid "Covers Source"
msgstr "封面来源"

msgid "Credits Source"
msgstr "制作人员来源"

# Settings - Covers
msgid "Covers"
msgstr "封面"

msgid "Cover Settings"
msgstr "封面设置"

msgid "Embed Cover"
msgstr "嵌入封面"

msgid "Restrict Cover Size"
msgstr "限制封面大小"

msgid "Main Cover Compression"
msgstr "主封面压缩"

msgid "Main Cover Resolution"
msgstr "主封面分辨率"

msgid "Save External Cover"
msgstr "保存外部封面"

msgid "External Cover Format"
msgstr "外部封面格式"

msgid "External Cover Compression"
msgstr "外部封面压缩"

msgid "External Cover Resolution"
msgstr "外部封面分辨率"

msgid "Save Animated Cover"
msgstr "保存动态封面"

# Settings - Lyrics
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

msgid "Lyrics Settings"
msgstr "歌词设置"

msgid "Embed Lyrics"
msgstr "嵌入歌词"

msgid "Embed Synced Lyrics"
msgstr "嵌入同步歌词"

msgid "Save Synced Lyrics File (.lrc)"
msgstr "保存同步歌词文件 (.lrc)"

msgid "Playlist Settings"
msgstr "播放列表设置"

msgid "Save M3U Playlist"
msgstr "保存 M3U 播放列表"

msgid "M3U Path Type"
msgstr "M3U 路径类型"

msgid "Extended M3U Format"
msgstr "扩展 M3U 格式"

# Settings - Advanced
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Concurrent Downloads"
msgstr "并发下载数"

msgid "Dry Run (Collect info only, no download)"
msgstr "Dry Run（仅收集信息，不下载）"

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Ignore Existing Files"
msgstr "忽略已存在文件"

msgid "Disable Subscription Checks"
msgstr "禁用订阅检查"

msgid "Abort Download When Single Failed"
msgstr "单曲失败时中止下载"

msgid "Enable Undesirable Conversions (lossy to lossy)"
msgstr "启用不良转换（有损到有损）"

msgid "Advanced Login System"
msgstr "高级登录系统"

msgid "Keep Original After Conversion"
msgstr "保留转换前原文件"

msgid "Cover Variance Threshold"
msgstr "封面差异阈值"

# Settings - Modules
msgid "Modules"
msgstr "模块"

msgid "Module Settings"
msgstr "模块设置"

msgid "No configured modules"
msgstr "没有配置的模块"

msgid "Account"
msgstr "账号"

msgid "Add Account"
msgstr "添加账号"

msgid "Delete this account"
msgstr "删除此账号"

msgid "At least one account must be kept"
msgstr "至少需要保留一个账号"

msgid "Account deleted"
msgstr "账号已删除"

msgid "Re-login"
msgstr "重新登录"

msgid "Clear login data, will need to re-login on next use"
msgstr "清空登录数据，下次使用时需重新登录"

msgid "Login data cleared, will re-login on next use"
msgstr "登录数据已清除，下次使用时将重新登录"

msgid "Failed to clear login data"
msgstr "清除登录数据失败"

# Settings - Extensions
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

msgid "Extension Settings"
msgstr "扩展设置"

msgid "No installed extensions"
msgstr "没有已安装的扩展"

msgid "Post-Download Processing"
msgstr "下载后处理"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Enable RAR Compression"
msgstr "启用 RAR 压缩"

msgid "RAR Executable Path"
msgstr "RAR 可执行文件路径"

msgid "Compression Level (0-5)"
msgstr "压缩级别 (0-5)"

msgid "Delete archive and source files after upload"
msgstr "上传成功后删除压缩包和源文件"

msgid "Compression Password"
msgstr "压缩密码"

msgid "Enable Baidu Netdisk Upload"
msgstr "启用百度网盘上传"

msgid "BaiduPCS-Go Path"
msgstr "BaiduPCS-Go 路径"

msgid "Upload Target Path"
msgstr "上传目标路径"

# CLI Messages
msgid "Completed: {} tracks"
msgstr "已完成: {} 个曲目"

msgid "Failed: {} tracks"
msgstr "失败: {} 个曲目"

msgid "No URLs provided."
msgstr "未提供URL。"

msgid "Invalid URL: \"{}\""
msgstr "无效的URL: \"{}\""

msgid "Unknown module \"{}\". Available: {}"
msgstr "未知模块 \"{}\"。可用: {}"

msgid "Invalid media type \"{}\". Choose from: {}"
msgstr "无效的媒体类型 \"{}\"。可选: {}"

msgid "No results for {}: {}"
msgstr "没有找到 {} 的结果: {}"

msgid "Selection: "
msgstr "选择: "

msgid "Please enter a number."
msgstr "请输入数字。"

msgid "Invalid selection."
msgstr "无效的选择。"

msgid "Available modules:"
msgstr "可用模块:"

msgid "Installed modules:"
msgstr "已安装的模块:"

msgid "settings.toml has been refreshed successfully."
msgstr "settings.toml 已成功刷新。"

msgid "Failed to refresh settings: {}"
msgstr "刷新设置失败: {}"

msgid "Testing all installed modules...\\n"
msgstr "测试所有已安装的模块...\\n"

msgid "no test URL configured (skipped)"
msgstr "未配置测试URL (已跳过)"

msgid "\\nNo modules with test URLs found."
msgstr "\\n未找到配置了测试URL的模块。"

msgid "\\nRunning tests for {} modules...\\n"
msgstr "\\n正在测试 {} 个模块...\\n"

msgid "\\n=== Test Results ==="
msgstr "\\n=== 测试结果 ==="

msgid "\\nTest failed with error: {}"
msgstr "\\n测试失败，错误: {}"

msgid "Haberlea v0.1.0"
msgstr "Haberlea v0.1.0"

msgid "Modular music archival tool"
msgstr "模块化音乐归档工具"

# Download Page
msgid "Music Download"
msgstr "音乐下载"

msgid "Download link added, click to start download"
msgstr "已添加下载链接，点击开始下载"

msgid "Enter Download URL"
msgstr "输入下载链接"

msgid "URL (one per line)"
msgstr "URL（每行一个链接）"

msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

msgid "Quick Options"
msgstr "快速选项"

msgid "Dry Run"
msgstr "Dry Run"

msgid "enabled"
msgstr "已启用"

msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Download Queue"
msgstr "下载队列"

msgid "Clear"
msgstr "清空"

msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

msgid "Queue is empty"
msgstr "队列为空"

msgid "Download in progress"
msgstr "下载正在进行中"

msgid "Please enter download URL"
msgstr "请输入下载链接"

msgid "Please enter valid download URL"
msgstr "请输入有效的下载链接"

msgid "Queue cleared"
msgstr "队列已清空"

msgid "Starting download"
msgstr "开始下载"

msgid "links"
msgstr "个链接"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "items"
msgstr "个媒体"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Unexpected error"
msgstr "未预期的错误"

msgid "Added"
msgstr "已添加"

msgid "jobs"
msgstr "个任务"

msgid "tracks"
msgstr "首曲目"

msgid "Track list"
msgstr "曲目列表"

msgid "and"
msgstr "还有"

msgid "more"
msgstr "首"

# Search Page
msgid "Music Search"
msgstr "音乐搜索"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Search keyword"
msgstr "搜索关键词"

msgid "Enter artist, album or track name..."
msgstr "输入艺术家、专辑或歌曲名称..."

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Please enter search keyword"
msgstr "请输入搜索关键词"

msgid "Please select a service"
msgstr "请选择服务"

msgid "Searching"
msgstr "正在搜索"

msgid "Search failed"
msgstr "搜索失败"

msgid "Enter keyword to start searching"
msgstr "输入关键词开始搜索"

msgid "Added to download queue"
msgstr "已添加到下载队列"

# Logs Page
msgid "Application Logs"
msgstr "应用日志"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清空日志"

msgid "Logs refreshed"
msgstr "日志已刷新"

msgid "Logs cleared"
msgstr "日志已清空"

# Auth Page
msgid "Invalid username or password"
msgstr "用户名或密码错误"

msgid "Haberlea Login"
msgstr "Haberlea 登录"

msgid "accounts"
msgstr "个账号"
